迪基亞恥笑區

我去打咪一樣失咁多球
笑撚死人咩世一龍門

除左某隊既盲粉仲有邊啲會覺得佢世一

希望佢返到曼聯都係咁

佢好似3場零救波

曼聯有大巴保佢